細妹做過d乜要咁樣比人幸災樂禍？

其實你班人係咪有問題？

個細妹車禍 人地生前做過d咩陰質野？
點解可以無啦啦話人扺撚死？
更荒謬嘅係
原因就係因為佢「網紅」嘅家姐。

我肯定如果個家姐係只係一個普通人
死者嘅死唔會有咁多無人性嘅回應

人死左就真係完結 翻唔到轉頭
人地一家已經夠傷心
你仲要踩多兩腳
抵撚死啊 邊個叫你衝馬路

你班人仲係人黎？
到底係咪連登仔淨係識食花生
定係根本連人最基本嘅惻隱之心都無？

覺得無問題嘅，
你當我同現代社會脫撚左節算啦

中國人內鬥基因

車禍係佢衝馬路做成 唔係意外黎
仲有佢搞到司機有事 唔係做錯事係咩?
死左就做錯野都會變無錯 唔準人話佢 話佢就無惻隱之心
係咪

班友根本係反社會

都話學生妹死左就大撚哂架啦, 各位積下口德啦

廢老蝗蟲另計

確實交通意外係佢釀成
而佢已經得到佢嘅懲罰

我睇唔到仲要係傷口上灑鹽嘅原因

正常人見到人死係會心涼

尊重下死者好嗎

幸災樂禍
係蝗既特有基因
人睇強國人就知

又唔見你支那天災post叫連登仔唔好傷口上灑鹽

蝻個d又唔叫

某人做錯嘢→話佢做錯嘢→冇問題
某人做錯嘢→條友死咗→話佢做錯嘢→我錯（冇口德、冇人性etc）

結論：人死咗，無論做錯乜嘢都唔話得

蓋清就講得岩

支那人做過咩大家心裡都會有條底線
個細妹亂過馬路已經得到佢嘅懲罰
點解仲要繼續踩？
細妹生前做過d咩要咁恨佢？

成堆細蚊仔以為講黑心野就同普通人與別不同

樓豬
你好撚理性好撚威呀你
比個叻豬你

開夠依啲post未
睇咗十幾個都係講同一樣野

所以佢地個logic 就係人地都好慘 都死左 唔好再話佢喇 你有無同理心架 如果係你屋企人 ....

你話人梗係話人做錯野
姐係亂過馬路
而唔係話人抵撚死

本身唔知佢家姐係hay嫂已經屌緊啦
傻鳩

讀完中學未

kapo巴打加油

所以單野變成廢老既話即刻開小鳳姐都無問題

抵死

唔知佢家姐係hay嫂屌緊都算理性

但係點解佢家姐係hay嫂屌得仲甘
憑咩？

樓豬你講野好撚柒
摺反埋去呀媽個閪到啦

係佢冇睇燈仲要唔行斑馬線
咁都有得幫
你谷精上腦？

樓豬積下口德la
甘爛口😑😑

積厚徳啦
Diu Lee lo mo

出黎啦阿古路

樓主如果你聽日死全家我真係搵班frd開p慶祝

你冇追過post就收皮啦
咁多個大戰post都冇人提過佢家姐
係你知道佢家姐係hay嫂先留意咋

熱烈地彈琴熱烈地唱

佢已經得到佢應得嘅懲罰
但係跟手爆埋佢家姐
然後咒埋佢家姐？
憑咩咒佢家姐？

雖然你口賤但講d野好岩
至少好過d道德撚導人迷信

樓主咁蠢既人應該代個女仔死
個女仔可以比人屌，有用過樓主

只要不是學生妹的, 其他人抵死都沒問題

咁司機做錯咗啲乜要被捕停牌罰款扣分手停口停？而因為主謀已死所以又唔怪得佢，即係跳樓責死人係應撚份？

根本唔識佢家姐
我懷疑係因為你知死者家姐係紅人，所以先覺得鬧佢=鬧埋佢家姐

幾時有講佢家姐
樓豬你證明左一樣野

大愛撚都係精神分裂
你班仆街同條女一齊比車撞撚死啦仆街

預埋我 留tg

蠢人唔應該生存

護口po

個司機冇違規都可能要坐
樓主重夠膽話學生妹做錯乜

司機被迫坐監，成家人可能冇咗經濟之柱
定係樓主會代司機坐監？或者代個司機比錢嗰家人？

唔抵死
亦唔抵可憐

未發現佢家姐係乜水已經講緊佢抵死
您老母生您個智障出黎再教您咁轉移視線
諗住拎光環真係好可悲
話抵死既 不嬲都係話佢亂衝燈累人

其實樓主都係學生妹黎架-->積下口德啦你地

係囉, 我真係要為食煙人士抱不平, 人地一路行一路食煙又點, 洗唔洗咀咒人死全家? 家下犯法咩?

樓主想做人地家姐隻狗咪直接d囉
開口埋口講細妹做咩
唔好同人認親認戚

係咪白滑學生妹先?係咪死撚左先?唔係就行撚開啦

個細妹佢死佢事啦，問題佢依家害左司機呀 你話有無錯呀 on99 乜都唔知係到扮道德 將心比機架小巴係你揸啦

如果樓主係學生妹實大把正評

由系統自動發出：樓豬口德分數上升69分
晉升道德終結者尚欠167分

如果你覺得抵死唔啱聽
不如建議大家轉講

活該?
應有此報?
預左架啦?

犯左法又點
犯法衝紅燈會比人同情
無犯法吸煙比人咒全家

咁爛口，落地獄牙ching😂😂😂

樓主積下口德啦，人都死左啦，仲攞出黎講
利申:積左好多分，差唔多可以換車

鬼叫你唔係學生妹咩

由系統自動發出：扣分類別為地獄類型，扣除10分口德分

[假膠]自殺恐襲都不過係想爭取被西方媒體掩飾嘅公義
人都死左啦 憑乜野要對襲擊者幸災樂禍 [/假膠]
戴定頭盔先 廢時又有真心出沒

正負評得結論

其實我係學生妹
樓豬有冇諗過幫我奶閪

由系統自動發出：扣分類別為性交類型，扣除8點口德分

成班小朋友鍾意口沒遮攔, 有正常人出嚟講兩句就唔忿氣出嚟洗板, 好心啦

如果小巴佬被判危險駕駛

咁鍾意搶光環咪繼續將抵死標籤做幸運樂禍

其實你地顯示唔會講既野，點解一黎到網絡世界就咁樣講？好多人比你地教壞曬，仲覺得冇問題

垃圾口德撚

咪係, 好彩係學生妹啫, 唔係點引到d正常人出嚟講兩句啊

你又知，可能有d人去人喪禮真係會拍手叫好呢

點解講野會根本唔同context轉變都唔知？
同唔同人講唔同說話 唔係唔一致 而係正常嘅事

佢哋咪係呢啲人囉

抵死都唔叫幸災樂禍

現實生活咪又係dup低頭, 鍾意上網搵存在感啫

睇唔透呢個留言
高登其中一樣好處唔係唔使帶面具做人咩

話佢自作孽導致殺身之禍都叫幸災樂禍

佢係班馬線比車撞? 如果10號風球去滑浪死果D係咪叫無辜?

如果佢係學生妹既話咪無辜囉

唔使帶面具係一樣, 人格扭曲就第二樣

而家咪睇到佢哋真面目

係唔同
但單睇留言點分呀又？

基本上同家姐無咩關係，唔好睇到關家姐係utuber(網你老母紅）事。

我主觀上係可憐佢嘅，無幸災樂禍我亦唔會話係抵死，但客觀事實係佢亂過馬路自作自受，仲害左小巴司機，唔好同我講駛路駛死咁慘咁嚴重，亂過馬路就係賭緊自己條命，輸左唔好怨人，輸左累埋人更加係唔要得。

奉勸大家守下交通規則，唔守都唔該提高警覺，唔好當亂過馬路係安全係老馮。

你邊忽覺得樂?
我覺得話佢抵死果d人係鄙視多d

利申
我立場係唔抵死亦唔抵可憐

佢係咪學生同呢件事零關係

佢地有佢地既論點
又唔係打橫黎講
你地有你地既同情心
唔需要話人地人格扭曲掛

支那廢老抵死--->唔帶面具
學生妹抵死--->人格扭曲

睇到班幸災撚 膠都廢事俾

想法完全一樣

只針對 休班犬 警犬 和 各大妹下妹下

對人不對事

除左可憐佢果part

閣下已被扣減5點口德積分

做咩又提到客觀呀
好多人話女仔死咗已經負上責任
唔應該再被評論批評

我覺得呢位師兄諗嘅方向同我一樣
個細妹橫過馬路仲要累到全車生命危險
確實佢得到應得嘅懲罰

除左各位以後要奉公守法提高警覺
我唔覺得需要話抵撚死
個家姐幾時死撚埋去個d留言

其實援交叫雞有咩問題？

對學生妹有口德會加分
對支那廢老有口德會扣分

佢亂過馬路佢有懲罰
咁個司機做錯乜？係邊個搞到個司機？

你都識講累到全車生命危險啦
比人講都唔得？
何況佢咁樣過馬路法，話抵死只係陳述事實，係你至覺得有幸災樂禍既成份
我就唔想佢死，但佢死咗我覺得唔抵可憐囉

法庭判決要求賠償應該係最好嘅結果？

劣根性

....
你知唔知就算係個路人衝燈
撞死人法例都係當司機錯

活該同抵死呢個字主觀成分咁重
好難覺得係陳述事實。

咁你認為係呢件事上 可以點形容死者呢?

如果大家都識用「自作自受」四個字代替「抵死」

大愛撚就要縮番入老母到了

所以話讀書幾咁緊要

好奇一問，如果唔係班馬線被撞呢？

你乜撚都未識學人開post?

主觀？
係咪你主觀地覺得隻字主觀啊？
何況佢咁樣衝馬路法，用抵死去形容好合理
唔一定死，就算只係比車撞傷入醫院都係抵死
喺死呢度，個死字同「死亡」根本唔掛勾

看來你找到問題重心。

賠你老母
香港撞死人就算唔關司機事都入司機數
而家司機起碼一排冇工開(冇收入) 未計打官司既錢 講緊六位數字以上
賠償喎 你條撚樣講得真係輕鬆

博盡無悔

佢無錯,錯既係偽善撚

咁佢死左同其他手足批評件事有咩關係 唔同佢死左件事就唔會報唔討論咩傻鳩

Btw 樓豬積下口德啦 件事過左成日又拎番出黎講 唉

我真係好心痛，講緊個司機

CLS未詛咒都已經要扣分

而家係邊個懲罰司機呀？
個細路捉個司機坐監？
係個制度捉個司機坐監呀嘛屌你

樓豬偽善

佢得到佢應有既懲罰外，你有你諗過佢仲有影響其他人？

個細路唔亂過馬路，個司機洗鬼坐監啊？

咁會唔會太選擇性善良？
依你地理據，你地覺得人死左就唔好再屌，咁支那人做過咩又有咩關係呢。理應佢地都比人尊重，何況受天災個班分分鐘好多好人

利申 立場中立，冇屌過個細路女

下一代任由個濕鳩制度玩鳩上一代

後生真係唔死都冇用

Baby Condom都同我地企埋同一陣線

個細路係咪有動機利用個制度令個司機坐監呀

而家累撚埋個司機啊
點解唔話得佢
死左大曬啊

之後就會話 而加都未坐監 就算係 都係係個法例搞到個司機咁樣
大佬呀 得坐監一樣影響？ 心理上？ 生計？

公有公理，婆有婆理
同死亡掛唔掛勾
係呢件事上你覺得唔係
唔代表其他人都咁諗

呢d詞有咁多意思
可唔可以用d好d嘅方法去陳述你嘅事實？

屌終於明班契弟諗乜

原來係改變唔到制度就揾班細既出氣

正廢屄嚟

個制度係下一代定？ 有啲小朋友就唔駛考Tsa喇

我冇話佢特登啵，但佢的確係連累個司機坐監

呢個就係我認為最好既方法去陳述事實
公有公理，婆有婆理

講到尾 又去返即下口德啦 個point

唔係冇Point都唔會叫人積口德
因為叫人積口德係完全唔洗解釋同理由

事實都要搵遮醜布掩住先可以講出黎

姐係有動機就錯 無心就無錯
唔小心殺左人都誤殺喇

乜撚都唔知你開post話比人知自己無腦？

同琴晚個條中文友一模一樣
猶差/支那人死個陣又唔見你地出黎話要積口德

正想講謀殺同誤殺呢個例子
根本從來冇人話個學生妹係特登、有心衝馬路令個司機要坐監
條友都唔知做乜嘢

咁多道德撚衝出黎拎光環既

心理上生計上 歸根究底又係邊個影響個司機架？
邊個拉個司機架？咪又係個制度
係文革 小朋友唔小心踩到毛魔像 成條村批鬥 係咪又關個小朋友事呀？

細路有問題
咁點解結果唔係懲罰個細路而係個司機？
姐係個制度有問題啦

Btw off topic

點解一定要有對立面?
司機係畀佢累到
個女仔亂過馬路係佢唔著
你可以話抵死 絕對冇錯
而積口德亦係on9 concept
但覺得抵撚死 甚至鞭屍呢D字眼
會唔會過左火
唔講以為佢係十惡不赦 殺完人吞槍自殺果隻死

食屎啦你
同一日有另一單老人過馬路比車撞又唔見你地討論
見學生妹好恰加上家姐係網紅
死後都要比你地鞭屍

都話佢哋反社會㗎啦

咁我都覺得我用左我認為最好嘅方法去陳述事實。

喂 殺人同呢件事 嚴重性好唔同喇屌 啲類比亂鳩咁黎

法例過時已經講左好多年 但係未改進
係咁既政治法律環境下
呢單野判司機有罪 咁唔係個女仔累個司機？

佢家姐唔肯俾連登仔屌

咪就係人種低到連討論價值都冇囉

係文革 小朋友唔小心踩到毛魔像 成條村批鬥 係咪又關個小朋友事呀？

咁你到底嘈乜嘢
想全世界跟你嗰套？

個制度有問題人你就要利用個制度去搞鳩個司機？

根本就係因為學生妹先咁留意
前排地鐵放火單嘢又係咁，夠有好多傷者啦，淨係集中講個學生妹，又話佢品學兼優乜乜柒柒
前排撞死廢老咪又係冇人理
我肯定今次轉咗係學生哥，已經個個wfc
根本就係成班偽善撚

今次嘅意外，個女仔自己有好大嘅責任，某程度仲害埋個司機
就算唔話佢抵死
佢都唔見得抵可憐

係！
但有見於咁過時嘅法例，不如快手d跟進下？

依家講緊個性質相似，唔係個嚴重性
講緊特登同唔特登都係有問題，只係特登更加仆街
依家學生妹唔係特登，唔代表佢就冇累到個司機要坐監

點解你唔直接答左我最後句問題先?

有動機先利用到囉 邊個有動機呀而家

雖然制度係改唔到 我地唔會有能力去改變 但有得避免架嘛 個女仔呢個行為係間接害埋個司機 如果佢唔咁做嘅話 大家咪相安無事囉

一定係個司機有動機做鳩死個學生妹

咁係咁既情況下 個女仔咁樣累左個司機 話佢有咩問題？定係死左就乜錯都唔理？有光環？

班友冇思考力

唔睇內文仲以為樓主就係佢家姐

咁我講我意見你唔使出聲架喎
你覺得你岩晒咁咪得囉
你做乜又要係到嘈呢？

收皮啦你班bias膠
撞死個廢老你第一個開po笑啦

之前個單個女學生係名校生 今次呢個就全班第一
媒體就專強調呢啲 大佬我唔撚想知佢讀書點呀 我淨係想知傷勢情況咋 根本就對人不對事

中肯

因為我想知你係咪想全世界跟你嗰套囉
不過答案都好明顯

極同意，根本班人就唔係一視同仁

的確 亂過馬路係個女仔唔啱 但佢都為自己行為負責咗 想問幾撚時都你地班人去批評 死咗關你撚事？

一定係個死9學生妹有動機做9死個司機

咩叫「累」先？
如果你話佢亂過馬路係令司機坐監其中一個原因 咁係呀 的確係
但你話佢亂過馬路係令司機坐監嘅唯一原因 所以要鞕佢 咁唔撚係囉屌你

都話就算條條例話車死人無事 唔洗坐監
咁個司機會唔會有心理陰影 以後唔敢楂車
咁呢個影響邊個做成 咪就係個學生妹囉
關條條例過時撚事咩

有市場有供應
報紙佬見你班香港人受落，咪用曬d煽情野寫，博再hit d

麻煩將同情心換成金錢拎去幫人
上網屌人冇同情心就當自己做左好事 咩玩法
咁有自我滿足慾 麻煩左轉香討U汪
高登連登十幾年傳統都係鍾意睇人仆街死
新會然

大家唔好嘈
兩邊都係on9
一單野講咁耐

痴線人地覺得佢亂過馬路俾人撞抵佢死都唔得

唉 討論緊到底要點睇呢一件事
變左係咪跟晒我個套
可唔可以理性少少討論一下？

再嘈我就扣你50點口德積分

JJ拍面都係肛U傳統

咁個細路死左 係咪受左佢應有嘅「懲罰」喇 ？有必要鞕屍 令未亡人都受懲罰？

又黎 死左負左咩責 個司機損失邊個負責 ？

同一日有個老人又係過馬路比車撞死
但who fucking care
大家淨係鞭屍個學生妹

戇鳩
唔講以為衝紅燈係正常
就算有動機, 都真係學生妹有

唔關事就唔可以評論

嗯

又話個女學生咩大好前途，咁就死咗好可惜
我屌你呀？其他人就唔係生命，死咗就唔可惜？
喺我角度睇，學生妹同廢老都一樣，係一個生命
你班友係要咁大愛嘅就唔該唔好對人唔對事
仲大大聲屌返人轉頭
真係好撚嘔心

你地左膠認左紅字果度已經理虧

你收下皮

嘩，你一路小爆其他人話人抵死係錯
然後依家又話「討論要點睇呢一件事」
人地咪講咗要用「抵死」去睇呢件事囉
精神分裂？

所以HKU個名咪臭晒啦

而高登個朵不嬲都臭 出名偏激
黎到連登要人地遷就返新會然個LEVEL講狗話?不了

衝紅燈不嬲都唔應該
但係衝紅燈去自殺個d先叫有動機
佢邊忽有動機害呢位司機？

竟然仲開緊POST? 要嘈到幾時

如果無班bias膠係到哭喪, 根本唔會有haters開po笑

意外都係有人為因素㗎啦，講到人哋特登衝出去俾車撞咁

用鬥外同鬥內比，你係叻嘅

亂過馬路無論死唔死都係抵撚死嫁啦
撞傷係抵死 撞死都係抵死

如果係我屋企人 我都講唔出抵撚死
但我唔會阻止人咁講 因為實在我都諗唔到點駁你

嘈到2046

收皮喇
估唔到我反歐洲移民都會有日畀人叫左膠
水平可唔可以高少少

sorly唔好呀

年紀輕輕就死左係可惜，其他人覺得佢抵死又點解要阻人？
抵唔抵死好主觀，都係嗰句，你唔中意就唔該入去個po負皮條友，俾觀點屌9佢
你覺得俾個女仔屋企人見到個po會好慘所以唔應該出po？
我反而覺得全部咁諗既人，更應該走去回po，人地屋企人見到咁多人關心佢就仲安慰啦
唔係喺到出po叫其他人唔可以出po

幫你班人叫佢地積下口德都唔得

偽善撚自己消費完死者就唔畀人抽水

大愛同情撚捐左錢未呀
出把口維護道德 邊個唔識
一講到錢講到時間就 不了

維護道德真係靠晒你地副KEYBOARD

召喚千重條賤種狗

主動衝出馬路既後果
除左比車撞死
係包括埋害個司機

因果關連, 有乜咁難明

咁叫雞援交有冇問題

咁一定係有人逼佢衝出去啦

其實有咩好嘈

順便教下你邏輯喇
If A and B, then C =/= If A, then C

你要咁講, 我都可以話
揸車要考牌, 係同意承擔馬路上法律
但行路係唔洗考牌, 佢冇證明同意法律, 同埋冇親身告司機要坐監
所以個司機撞邊都有機會坐監

Post嘅原意係想知道點解大家要咁睇
大家會因為有唔同論點而爭拗
但唔係你話你覺得岩就可以係回應屌人

理性嘅回應唔會有謾罵，但你絕對有

你地話人抵死果d 夠唔夠膽係現實生活同家人同事朋友講出佢係抵死呢d 說話 ?

AGGER

亂過馬路預左比車撞 有問題？定你想話佢唔係自願衝出去

其實衝得燈就預咗俾車撞
然後都要有架車撞你先會死
一隻手掌拍唔響的
自己唔遵守交通規則仲累埋個司機
覺得個司機慘啲囉
Btw點解無人開po講司機

我又絕對有
你既原意咪又係想搵位入話學生妹「抵死」既人
不過你拎住「釋法權」，你話原意係點都得架喇

btw, 我幾時屌人？

唔夠膽 因為會比道德撚屋企人屌死 所以上網講黎發洩

就好似對住深藍屋企人唔敢講支持港獨 真普選等等

呢啲說話就係三唔識七先講得出，點解一定要用相熟既人做比較？

由頭到尾都係字眼問題

唔用抵死
用自作自受

即刻唔洗拗落去

你條廢柴都幾撚無恥下
唔夠人講就學人無限推論上去

咁你點睇你自己認同女仔累司機但係又唔比人話佢呢右翼人士
你無回應過 淨係講自己唔係左膠同教我邏輯

成班同事都講緊

請問害埋個司機嘅因果關係係咩

又討論

最中肯既留言

屌睇錯野
成班fd一早話佢衝馬路冇得怨啦

其實係
不過換字眼真係好低能

不得了
今日見過最嚴謹 完美 無懈可擊 既logic
簡直有如哲學大師投胎轉世

要你屈就係呢個現代香港簡直係你前世所做既報應

因為個女仔唔合法 唔合理咁衝出馬路
小巴收唔切撞埋去結果被判有罪

我平時都會咁同frd講嘢
只要佢係抵死咪話佢抵死，都唔知有咩問題

想屌佢家姐個閪
無得屌就搵佢個死鬼細妹出氣
咁答你滿意未 ？

原來大愛撚剩係愛學生妹
司機好慘

根本都唔撚關佢家姐事
撚有人理佢家姐咩
個個針對緊件事
係你地班友先咁留意佢家姐柒頭

因為學生違法過馬路 而被車撞死

結果司機"被"撞死路人 揹條罪 可能要坐監罰錢 就算法律上無事
如果司機係舊派人 你估佢仲敢唔敢開夜班

個因咪就係佢選擇衝出去個決定囉
有因必有果 下埸就係俾車撞死 預咗
一隻手掌拍唔響 都要有車撞佢先會死 所以司機都牽連在內

咁不如研究下司機行車時候行咩速度再作討論

冇錯

前面十幾板已經講過, 你用d咩詞修飾都係同抵死一樣

一件事睇曬啲人幾咁雙重標準 啲logic幾咁利害

樓主讀完中學未

三唔識七嘅人點解要聽到你呢d說話？

不嬲架啦
笑廢老/猶差個佢地唔會理
一變左學生妹就衝晒出黎

根本就係對人唔對事
今次轉咗做學生哥已經唔會有人理

其實依件事嘈嘅價值都無......

司機行車咩速度就要研究
學生妹做決定嗰時咩環境，行定跑就唔洗研究

sorry, 係第個post

如果死左個妹第一時間要上連登睇comment
咁幾時整單懷念妹妹

你唔亂過馬路架小巴行幾快都冇乜機會可以撞落你到啦 樓主on99

嘩屌呢個

偽善撚正式宣布: "抵死"一詞係難聽過粗口，任何情況都唔可以用，就算蝗蟲黑警殺人犯死左都唔可以！更何況今次係個心急返學品學兼優既女學生，你地班人實在太無口德啦！

如果係廢老衝出馬路 一定係一面倒屌鳩廢老累左個司機 樓主答唔答到

道德撚, 正義撚 巴巴巴

不嬲係咁架啦
成班偽善撚
吓吓都係學生妹就咁大反應
其他人就唔係人？死咗就唔可惜？又唔見佢地咁大反應？

有邊個未試過jaywalk??
我覺得有試過就冇資話佢抵死

唔好癲啦, 洗唔洗研究埋1873年芝加哥學說對後今次車禍既影響?

咁抵死

好簡單 女仔唔係導致司機坐監嘅唯一原因 所以你地話個細路係令司機坐監而要批判佢 呢句論點係錯
你唔明我都幫你唔到
btw唔撚識分右同左就咪撚用 唔好衝出黎柒

你累唔到人咪無問題囉

呢條廢柴樓主同琴晚個中文系專家一撚樣
博唔到就顧左右而言他

不撚知所謂,死左朋友仲要登報博like幫佢老公宣傳

積下口德啦屌你老味 人都死撚左做咩開po 講人啊

而家係死撚左仲要累撚埋人啊屌你老母 無資格無資格

其實就算女仔唔係唯一原因，都可以批評佢令到個司機要坐監啵

我覺得要研究下當日路面多唔多石仔 個軩既狀況 司機既精神狀況

討論區唔比討論架
返去你老母個西到喇

仲有咩原因你不如解釋下

乜撚野受到應得懲罰
而家唔係佢死左就算，而係累埋個司機比黑警拉9左
先唔講個司機可能會因為咁成世都有陰影，唔安樂，如果個司機一家大細要養咁以後邊個養佢地 死者父母

咁司機今次呢件事判有罪既第二個原因會係咩 真心一問

我地話人抵死 你唔識我地我地都唔撚洗聽你講野架 你咁講

我夠同民建聯三唔識七啦 又要顧仆街感受

叫民建聯死全家又唔撚得

駁唔到 樓主呢啲低質會只拉低連登質素

個重點就係司機唔應該有罪:0)

個小朋友衝燈固然唔啱
但源頭係本地教育脫節
種種服從訓練
不論家庭、定學校
對乖孩子嘅追求
皆令孩童變得脆弱

你可以話，15歲都無獨立思考
我反問，我地嘅教育有容許過？
每當有問題、有質疑
就被視為唔乖、壞學生
孩童喺應成長時唔成長
結果就係一班怕犯錯
只懂讀書嘅高分低能

呢位小妹妹好不幸
喺呢場車禍結束咗短暫嘅生命
但我地應該要諗
作為社會一份子、作為家長、作為教師
我地過往對教育、對「乖」嘅追求
係咪過咗火位，引來今日種種嘅情況

仲有 唔係唯一就唔屌得？點解？

死左屋企人原來第一時間係上連登睇回應
樓主又再一次向世人展示佢既智力下限

駁唔到

民建聯害到你嘛, 個細妹害到你咩?

現實係司機因為咁而無辜受罪

我地話佢又害到你咩 關你撚事

你死撚開啦 屌你老母
淨係識揀回覆黎應

好多次都係咁樣司機被判有罪 又唔見你地幫佢地出聲? 因為佢地唔係學生妹?

你個post究竟重點係咩呢？
係唔應該抵死定司機冇罪？？

咁你又唔使吹到咁大
如果真係好似你咁講 個女學生更加冇可能亂過馬路啦
離晒題呀

屌 九唔撘八 你去睇睇道路交通守則先好冇？

重點唔係司機唔應該有罪，而係而家個司機比人判有罪呀 衝馬路搞到自己冇左條命，仲要累到人地61歲都要搞壇咁既野

同時間又唔見你地批評現行制度？而家係邊個直接令司機坐監 個細路啲屋企人鎖住司機？

被人博到唔識覆咪要不斷spin 囉

網你老母紅
返支那啦

制度

你up乜 關乖乜事

有得屌雙飛姊妹你屌不屌先 ？

搞撚到司機唔敢渣車
搞撚到同行唔敢請佢
司機好慘
女學生

你覺得無人批評 ？大把渣車人士有屌過 有用？
咁個女仔係比人逼衝出去？ 衝出馬路係佢自己揀

其實你都係想講連登仔口賤唧...都唔係第一日啦
我覺得連登算係咁..你上FB睇下明報毒果一面堆留言..你就會替司機不值

不如你列一個清單出黎 要符合咩條件先鬧得人

等大家好討論D

● 現實中夠膽同朋友同家屬講先可以係網上討論區講
● 親人唔得
● 三唔識七唔得
● 非受害人唔得

仲有呢

佢話原意係「討論應該點睇呢一件事」

( Show Blocked User - 憎人富貴厭人窮 )

兩樣都屌哂 制度 個女仔
有咩問題？制度有問題要屌 女仔累人就唔屌得？

要有口德

司機係受害者, 所以我覺得係應該要死者家屬賠償架喎
我從來無唔concern過呢個問題
如果係工傷以後渣唔到車仲有保險可以幫到佢

你解釋點解要話佢先啦

累撚到個司機囉

見到隔離post竟然有人話你估個女仔衝出去佢想架 一定係有人推佢出去啦

認同邏輯
但事實係女學生有份促成

sorry lor=[ 睇漏左
喂你人身攻擊 好難同你討論喎

同埋想睇你班偽善撚幾咁雙重標準

改法例

有咩好解釋
一個人出咗事而且係自己攞嚟，咪話佢抵死
究竟有咩咁難明？

睇左咁耐
屌個啲究竟係不滿個制度定點

法例過度保障行人
如果行人衝紅燈
比人撞瓜左
無論司機判斷及狀態良好與否（包括無留意路面情況、超速、唔收油煞車、藥駕醉駕等）
都唔應該受查

衝燈係萬惡之源
冇人衝燈 世界更美好
所有衝燈都應該落地獄
要求加重罰則行人衝燈為刑事罪行

以上皆是
係個社會既錯

樓主呢條垃圾博唔到就spin 主題

唔應該抵死
sorry off topic

做乜鳩姐你

咪話左交通守則過時囉.....

明哂,即係個司機可以話佢抵死

事緣喺個學生妹自己亂過馬路
被人撞死唔怪得人
確實死咗喺慘
但的確宜家喺害到個司機無啦啦要坐監
所以要話佢抵死我唔覺得喺冷血
喺情有可原

講咗當做咗

對唔住大佬 我以後會積口德架啦

你又岩 原來司機先有資格

老老實實喇 就今次件事計
你地撚有屌個制度 成班心理唔平衡咁鞕個𡃁妹

咁點解會比人判個司機有罪先?
明明大家都覺得個司機無罪架?
我都覺得個司機無罪喎
咁個問題核心其實係咪係個policy到呢?
呢件事問題當然係個細妹, 咁但係如果法例可以保障到司機呢?

到底又會話個司機冷血etc

之後啲人又會叫判佢有罪

不能認同更多

你班仆街野野都秒殺樓主係咪玩野先
而家先300頭 你地咁玩樓主先頂去1001

被害妄想症

關制度咩事，拉到咁遠
依家成班人屌緊嘅就係個女仔嘅死係佢自己攞嚟
而你地就盲目咁反對依一點

個學生妹死左起碼一了百了
但個司機六十幾歲，可能搵多幾年就退休
而家咁樣比人搞一搞可能下半世係監倉過
仲有因為撞死人而帶黎既陰影，不安，恐懼，比良心責備
仲有佢屋企人呢
你話個學生妹慘，我覺得司機慘幾百倍

講真個女仔咁快死左算執到啦
佢份人咁仆街留多世上幾多就多幾年業報

你覺得司機本來冇罪 但係因法例而有罪
女學生咁叻基本小小法例都應該知架
就算普遍市民都知撞死人會有罪
咁累事既女學生抵唔抵死

真心係
亂過馬路嘅係真係早死早着
唔好獻世

希特拉以經得到應得既懲罰, 大家唔準再批鬥佢

原來衝馬路死左唔可以話抵死

屌過無用就唔理? 件事發生問題主要係個細妹到
咁個制度呢? 唔使理? 錯制度要繼續接受繼續行落去？
然後當又有下一件同樣的事，邊個會係受害者？ 係個司機。

咁你開po 係想屌人冷血定制度
你咁樣spin 黎spin 去舒麥加都唔夠你玩啦

重新追post喇 屌你

其實你班友都心知肚明，個女仔嘅死係佢自己攞嚟，唔怪得任何人
你地係反駁唔到依一點

其實佢無

自殺死左真係便宜佢

龍門任佢擺

咁spin法真係好難討論

亂過馬路就係希特拉 香港好多希特拉

個女仔真係死都好呀屌你老味
樓主同埋啲大愛撚標籤撚 最好今晚出街同個女仔一齊俾車撞撚死啦

成班都係垃圾
亂過馬路嘅就係抵死

其實法例過時一路都有人屌
但係個女仔衝出馬路我諗點改例都唔岩喇掛？咁屌得未？

你先要追呀傻鳩
邊個將話題拉去制度先呀，咪就係你班駁唔到嘅柒頭囉

樓主老母可能係過馬路比車吉到個閪
跌左出黎撞親個腦

咁香港冇撞死人依條罪既....
只有危險駕駛導致他人死亡...
危險駕駛先係重點

經過樓主搬龍門大法之後 終於推到14頁
只要頂多26頁你就功德圓滿啦

sorry樓主，原來你開po既目的主要係想屌個制度
我仲誤會左你係屌緊話學生妹抵死班冷血鬼添
禁錯負皮sor9ry

制度問題!！！！
女學生抵死

我只係覺得各位大義凜然咁講出一d咁激而有屬於自己想法的時候，點解唔可以對任何人都咁講？ 反正係你真正感受，又唔犯法，怕咩講出泥？

現實世界 估你排隊俾人打占都唔出聲
「er...er...er...先...先...生」

quote 多一次樓主開始打篇文
究竟邊句野係屌緊個制度

得，兩個都屌好合理，但淨屌個女仔我覺得好偏姐

我唔撚怕喎 咁之後呢

屌你喇 邊個係咁講累鳩個司機呀

個司機係你邊個

得喇 下次開5KM/HR 先叫唔危險 見到人一定停到

宜家無啦啦害左司機一世
落地獄比狗屌啦

格離post又過份左

你篇文邊句有提過制度

樓主有冇車牌

制度無論點改 女仔衝出馬路都係累鳩個司機。
除非法例改到衝紅燈係應該做既

樓主句句都屌緊制度呀，你咁都睇唔到係咪冇學過中文
利申：冇學過中文

咁個女仔又係你邊撚個啊

淨係同你講, 如果你既抵死唔係(真係死), 咁樣唔難明。
但係唔係個個都係你咁諗

喂有休班警自殺比人笑抵死呀
快d開po為佢抱不平啦

都話累鳩個司機唔一定係得坐監囉屌你老母
心理上呢 生計上呢 以後無人請佢呢?
教條例撚事咩

駁撚埋啲垃圾又無point 其實所有野都唔撚關你事啊

佢的確受到佢應得既懲罰
咁我又想問下 佢令到司機要受罰又從可說起？

無轉過主題，根本就討論緊既核心係
點解要淨係屌佢一個
係咪因為佢家姐做過衰野定係乜
所以先想討論下大家諗乜
太唔公平

睇樓主仲撐到幾耐

ER.....點解唔可以講?
把口生響人哋度，而且佢哋咁講有咩錯，個學生妹的確係累咗個司機
當然佢都累到自己死埋添啦

屌 樓主淨係會對女開post 架咋
猶差who fucking care

嘩

咁樣比佢累，可能連份工都無埋，如果真係佢有咁既諗法唔出奇

因為如果換轉主角係大陸人 警察 南亞人你地都係咁架咋

點解唔可以剩係屌佢一個 係咪要屌埋個司機開太快？？

講累個司機有咩問題?
個學生都累死埋自己?咁樣滿意未?

一早講咗撚有人理佢家姐咩
係你先咁留意咋戇鳩樓主

因為司機唔應該屌

可以答我未

點解法例唔可以改非法衝燈，司機正常駕駛既話唔使受罰？應該有賠償？咁樣唔會好ｄ咩？

你頭先唔係屌緊個制度咩
幾時又去返冷血
你思維飛躍咁快 我呢d凡人跟唔上

除左呢個post
其他大戰post都冇人提過佢家姐
由頭到尾都係得樓主係咁提佢家姐

樓主有冇為連登公敵既欣宜平反過
欣宜做過咩十惡不赦既事

我要屌既係唔明點解淨係成件事針佢一個
其他原因呢？
係咪因為佢家姐好出名所以淨屌佢一個？

我只係想指出 個女仔衝出去 無論幾時 法例過唔過時 佢都係累人 因此我認為要屌

係囉，仲叫人追post
咪就係你班友冇嘢講就夾硬搵d嘢嚟講囉

淨係識揀回覆應

淨係法律上累到個司機？
精神／心理呢？

樓主屌既次序係
冷血>唔夠講>轉屌制度>又唔夠講>又轉屌冷血
無限loop

一早有人答左唔關佢家姐事啦
你唔理又死都要講咋嘛

係現有制度下累到人
就係女學生有錯

修改法例係未來嘅事

邊個都唔係，所以咪唔會無啦啦講ｄ好差的說話

樓豬積口德啦
十幾個POST啦
俾死者安息啦好嗎?

其實真係冇人想理佢家姐

冇追post
有冇人話我知樓主有冇車牌

樓主我祝你陷家剷
反正你又唔係我邊個

唔好再講制度啦樓主
你今日討論緊學生好抵唔抵死架

我都發現個pattern係噉

點解唔可以針佢一個先，你話個制度有問題，但佢唔做錯先既話成件事根本唔會發生啦

唔咁樣spin 點頂到1001
樓主出d point 5版都唔洗就被班仆街秒撚晒

唔太想係到表達政治取向，應該明白？

和珅夠死左二百幾年啦,咪又係俾後世人話足咁耐
希特勒夠死左幾十年,咁又點?做錯野同個人死左就冇錯?
錯都唔可以提/講?

個女仔唔係你邊個，但你想幫佢
個司機唔係我邊個，但我想幫佢

頂你咪一樣囉，點解你幫個女仔就冇問題，人地幫個司機你就問「個司機係你邊個」先？

認同
司機 制度 早已有
係多左個學生先會有呢件事

樓主開始講嘢唔make sense
連唯一幫你嗰條友都唔撚見埋啦

岩，佢地搞到我地嘛，咁個細妹搞到個司機同全車人，但係唔係搞到我地喎

樓主好波 拉去政治意識層 目測可以spin 多10頁左右

班冷血仆街屌學生妹都唔會搞到你少條毛，咁你又開po屌

其實係咪應該多謝個女學生亂過馬路 令大家留意到呢個制度嘅不公

姐係司機同乘客就可以話佢抵死？

點解你會咁肯定司機唔敢渣車？
點解你會咁肯定無人請佢？
司機確實好慘，我好認同，我亦都希望佢可以早日復工。

按樓主邏輯 和珅希魔都死鳩左 受到應有既懲罰

所以唔應該再怪佢地

佢地班人點搞你
同埋乜一定要搞到先可以出聲？

馬仔 你有冇是非之心
佢犯法啊

再者
咩惻隱 是非 等等都係垃圾中華文化提倡only 我唔buy呢套

喂呀唔好咁快秒啦
陣間樓主駁唔切又比你班仆街恥笑架啦

你係老細 你會唔會請個車死個人既人做小巴司機

點解你會咁肯定女學生唔抵死？

你就可以 "唔太想係到表達政治取向"

人地就唔可以 "唔太想對住家人朋友表達理性一面"

改名叫雙重標準啦你

希望換著係一個係社會唔起眼既一個廢青or一個露宿者咁樣衝岀馬路比車撞到不幸死左既時候 樓豬都會為死者申冤啦

off topic
我無乜留意呢方面既時事,
你唔講我都唔知
不過我都唔明點解佢係公敵

可以睇得出樓主其實真係冷血
我屌你老母撞撚死咗個人啊
以後渣車唔會回想返?

冷血屌人冷血

至少角色上會更適合。

樓主呢個「冇搞到你做乜要出聲」令我諗起沉默的代價
冇搞到自己就唔出聲呢個Logic根本低能

儲口德miles

樓主on99 唔洗理佢

點解你咁肯定話佢抵死既人唔關佢地事

睇樓主d口吻，係咪d冇腦港女嚟
以為自己好有同情心

咁我地屌學生妹都唔會令到樓主少條毛喎，佢又開post屌我地既
又玩搬龍門

On9樓主淨係揀黎答

搞到我唔知點應佢好

駁唔到廢事衝出黎柒啦

d人屌女學生 又問係咪家姐做咩錯事
咁多人講唔關事
樓主完全唔敢回應
然後過多幾板又提多次

政治議題唔係到討論啦，廢事又off topic
將ｄ咁激的言語去罵人既時候，如果同樣既事發生係你身上，人地咁樣罵你有無問題先？
如果以其人之道可以還治其人之身
我覺得無問題。

又spin

小巴司機一向都等人洗，我唔覺得呢個係一個好大issue。
除非意外令佢渣唔到車，咁就另計。

樓主好有同理心

唔討論政治咁你回應其他問題啦
屌你老母

我唔會亂過馬路所以唔會發生係我身上

你覺得一個犯誤殺罪既人抵死ｄ定係謀殺罪既人抵死ｄ？

司機如果係女學生
都唔知會嘈到點添呀

佢做過啲咩同佢今次抵唔抵死係兩件事黎架喎
我理得佢以前做過啲咩 咁今次佢真係累到個司機抵撚死啊嘛 害己害人

我可以架，但係呢到既討論會變左左膠、右翼ｅｔｃ
真點會off topic wor

冇問題
亂過馬路？抵死

樓主淨係對女先會有同理心

一定會! 人命就係人命無分貴賤

存心亂過馬路你覺得係謀殺定誤殺

越嚟越唔知你做緊乜鳩
不如你冷靜d先
諗唔到講咩唔洗咁激動架

你講緊乜

宜家d道德撚真係

根本兩回事

之前都有幾單人亂過馬路比車撞死喎 點解好似冇見過你既?

比喻，好似係

依家邊度有人謀殺

你問邊個抵死d
姐係你都覺佢抵死？？
答我呀

想引導人鳩答
但自己條問題已經鳩到喊出黎

但係你地既出聲唔係為社會未來爭取更好既野,而且進一步幸災樂禍.....

衝紅燈而死 呢個行為只係唔抵可憐 我諗同抵死 唔同level
抵死係應該係死者生前有心害人 所以先會係抵死
今次呢件事上面 我諗學生妹無心害司機掛

司機抵死D，做埋受害者都仲要俾道德撚講到害佢果個係聖人咁

唔講政治
欣宜做左咩十惡不赦既野搞到連登
你幾時幫欣宜平反??

樓豬開始口齒不清 比人屌到傻

仲諗緊佢條問題同今次件事有咩關連

比喻緊啲乜都睇唔出啊大佬

關既佢地大事d我覺得好合乎情理, 但呢到未有人表態

你唔想off topic
係邊條友一開波大義凜然咁屌人冷血
被人博到唔識回就off topic 講制度

係唔係要爭取可以亂過馬路
Btw 返主題：抵死

講左唔關事咁咪得囉
但係愚蠢既我要知道點解要淨屌個妹

樓主駁唔到開始鳩up 好慘

樓豬係垃圾utuber 阿hay

因為冇學生妹亂衝馬路就唔會發生呢件事，完

其實樓主仲嘔心, 非親非故, 無啦啦開個post仲要改細妹
搏咩野姐？ 就係你d偽善人搞到善心膠晒

淨係睇呢個留言
我以為仲係第一頁

我自己都係憎恨呢個社會，但唔該連登仔有番少少人性

因為件事係因佢而起

你憑咩咁肯定先？
同埋幸災樂禍一直係你既主觀感受
起碼話佢抵死唔等於就係幸災樂禍

佢而家又屌翻人冷血，依照個次序的確係第一頁

可能真係佢細妹呢

On9樓主又重覆問題
係唔係失左憶

佢好似唔知自己想點
佢都唔想佢控制唔到

存心亂過馬路，但係根本無動機害死61歲小巴司機，你話誤殺定謀殺？

原本諗住開post屌人點知比人屌翻轉頭

成班on9發夢自己做官？
庭都未上就話個司機要坐監

？？？？？？？？？？？？？？？？？？

因為呢排有留意時事台

冷血==>制度==>冷血 無限loop 直到1001

得到佢應得既懲罰

一定唔係啦, 狗公就有佢份

咁你想講女學生誤殺定謀殺？

算啦，你當我個腦load唔切啦

亂過馬路同誤殺謀殺有咩關連

跟唔到 咩料

明明上幾個post 冇人提過家姐 係得佢一條友不停提

9唔答8
睇你問題代表2個都抵死
只係一個冇咁抵死
On9你柒左就認啦

咪住先，點解依家又變咗係害死司機
樓主你冇事呀嘛

訓醒未 講咁耐都有好多人話你知對上幾個post冇話過因爲佢家姐而屌佢
未知佢家姐係乜水已經屌緊佢累左司機
有冇睇之前有個post有人話如果佢家姐岀條喊片講佢啊妹 徵收一蚊睇片費可以賺好多？個post既樓主比人屌到仆街話佢冇人性
依加係屌緊個學生妹衝岀馬路 死左 累埋司機啊 學生妹死左係佢自己一手造成 如果佢唔亂衝就冇事 佢唔慘 係佢屋企人慘 佢屋企人冇左個女 始終仲細前途無可限量 屋企人仲未睇到佢結婚生b就死左 係佢屋企人慘 而唔係學生妹慘 佢有依加咁既後果都真係怪佢亂過馬路
司機仲慘 可能有一家大細要讓 乜都冇做錯 依加有可能要坐監 唔坐監都要釘牌 有可能釘幾年又或者永久都唔定 因為我唔清楚 你諗下60幾歲 牌又比人釘埋 仲有咩技能？唔通叫佢去職專訓練局讀書咩

唔9唔答8點頂到1001

司機都死埋

亂過馬路就預左隨時有車衝埋黎啦，即係佢明知可能有車衝埋黎都要繼續亂過，我真係唔識判定佢有心定無意

你諗好再答我
咪唔覆

我開始get到，佢想用誤殺嚟比喻個女學生冇心累個司機？
樓主你讀完中學未？

樓主已經分唔到邊個死左
女學生奇蹟復活
司機死左

自己攞來

個女仔係死左呀 死左唔係最大嘅懲罰？
司機嘅心理同精神仲有啲咩公義 令到你地覺得要為佢申張呀 仲需要狂鞕？

如果佢係比喻
姐係簡接話女學生抵死

呢d topic都討論咁耐
現實上 (eg報紙, 朋友間傾計) 根本冇人覺得呢d野值得討論
係得d連登仔,高登仔咁on9係度癲

唔洗坐監係咪姐係個學生妹無錯無累到人??

如果真係咁睇，咁女學生應該係存心害司機，只不過佢冇將特定司機視為目標

係因為佢衝出馬路
司機慘過佢

見到你話死係最大懲罰就知你on9
冇野好講

小巴司機唔好彩成為目標

+1
死就係最大懲罰

我唔信佢唔知亂過馬路係錯

紅字我覺得呢件事既情況唔重要

我想知就問，咁大家話唔係，咁我就了解多左一樣野，可能係我bias睇到連續三個post屌佢家姐，而個家姐出自真心傷心定係想更出名我地都唔知，所以會咁問，但個post源頭係點解出事淨屌個細妹，係呢到我get更多關於司機既問題, 但係同時無人會覺得要改變現行既制度, 大家出聲唔係為左更好, 而係繼續抵死啊抵死啊咁, 有意思咩?

我真心唔覺誤殺係抵死

仲要朝早返學返工時段咁多車既時段亂過馬路
會唔會係自殺?

你地討論緊佢抵唔抵死嘛

真心答你
死都未算係最大懲罰
精神失常 心理陰影 群眾壓力仲慘死
所以大把人用死解決問題
Sor 拉遠左

我地冇討論過喎，係一致認為佢抵死

咁關誤殺謀咩事
同埋司機幾時又死咗

佢完全無計劃要殺害個司機喎，只係佢違法橫過馬路，令到司機發生交通意外。點會有心？
同埋點會有平常人橫過馬路為左殺個司機？

你地問佢抵唔抵死嘛

乜鳩呀你，依度幾時有人講過話個學生妹殺個司機呀

垃撚圾
真心想知你地覺得對佢個人有啲咩更嚴重嘅懲罰

呢2日都有幾個偽善撚開po屌人講抵死
但係樓主真係最廢嗰個
駁唔到人就一直spin
最後仲要語無倫次
完全係為屌而屌

瞓醒未

只係想講，佢根本無心傷害人，佢只係想快ｄ番學校。

樓主 自己睇番你句野係咩意思

心理壓力，心理陰影，心靈受創
我可以話你聽
依d比死更難受

又spin返去制度 樓主好波

好好笑
樓主依啲垃圾攻擊力弱過之前兩個學生妹post

agger

呢ｄ叫自殺，個細妹係想番學姐...

咁多人自殺去逃避問題
你都重問得出呢個問題
定係你生活喺一個冇人自殺既平行世界？

係咪唔行有紅綠燈既地方就番唔到學先

就算唔洗坐監，都可能會有心理陰影，揸唔到車 到時又邊個可憐佢？
日本個d類似既嫌疑犯仲慘，一世都會比人帶上有色眼鏡望住

正常人橫過得馬路就應該知道有好多車會有機會撞埋黎，佢地冇比車撞只係好彩，真係比車撞只會係抵死
同埋我幾時有話過橫過馬路會殺左個司機 先唔討論橫過馬路係咪真係可以殺到個司機，係明知有車會撞埋黎既情況下都照亂衝馬路，係咪無意？係咪冇心？

咁個學生妹係咪應該知道亂過馬路除左累到自己 仲有機會累人呀？
個司機如果為左避佢撞死左第二個 個靚妹係咪要落地獄呀 而家佢死左咪抵lo 唔洗負其他責任
個司機手停口停 仲要成世被呢件事困擾住

人地大陸人黎香港都係想拖個gip買野開心下 點估到會轆到你隻腳呀？ 既然做咩都可以唔理後果 咁不如個個都唔好屌啦

唔好咁講 上兩個post 知自己柒左會潛
係樓主咁好野靠搬龍門戰鬥左2x版

佢係咪完全理解錯哂
邊撚度有人話個女學生想殺個司機？？
究竟做緊乜鳩？？？

學生亂過馬路係有責任
但連小巴司機有冇錯都未知，難講邊個累邊個

精神失常sorry@@

not everybody suit

樓主你應我未？

先試下諗下呢個問題
係咪人死左，就唔可以話佢做錯？
因為自己既問題
連累自己不特止仲累埋無辜司機
佢死係應得，冇死係死好命
先搞清楚 一眾連登仔係屌緊乜
強調 佢死係咎由自取 但連累到其他人就係錯
錯又點解唔可以屌
以樓豬個邏輯
自殺式既恐怖分子炸死人都係唔可以話佢錯
因為佢死左就已經受到

依加唔係講緊點解要鬧個學生妹咩 點解轉左講制度

痴撚線 如果你地真心認為一個亂過馬路嘅人連同佢嘅屋企人因為影響司機精神心理受打擊 而要受到咁既懲罰
你地真係好撚恐怖

佢唔係被懲罰，佢只係自食惡果
亂過馬路仲要唔睇車就有俾車撞嘅風險
而呢個風險係佢自己引起嘅

而家啲人係屌佢累到個司機，車輛損毀、時損失、車馬費成本呢啲已經好難claim得足。

仲未計撞車之後嘅心理影響，雖然司機理性上知道自己無錯，但情感上都好大機會會內疚兼有創傷後遺症

今次佢害咗個司機，係咪揸住一句「死者已矣」就要是非不分？ 死咗大哂唔屌得？

佢知唔知亂過馬路會引致交通意外→知
佢知唔知交通意外會令司機受罰→知
佢知唔知司機受罰會影響埋司機既屋企人→知

以上係用一個正常十幾歲既人應有既常識判斷佢知

所以，我會視佢係存心害司機，只不過佢呢個行為會害埋自己咁解

樓主唔係冷血制度冷血制度轉黎轉去咩 我地慣架啦

你點知佢無心害人
你點知佢係想快啲返學校
學你先

簡單d咁講, 橫過馬路既人會覺得發生交通意外既機會率好低，只要睇車就唔會輪到你，咁算唔算係無意？

以樓豬既邏輯
自殺式恐怖分子炸死人都係唔可以屌佢
因為人已死

佢唔係受到懲罰
係自食其果

唔算 橫過馬路根本係搵命博

有人話佢亂過馬路會累死司機＠＠

咪話我唔覺得誤殺係抵死

你講乜春

你spin 撚完呀 表情撚

果已食 仲要鞕未亡人？

累同殺的分別

概率唔係零就係會，低又點？
概率再低，佢都理應知道亂過馬路係有機會比車撞
所以佢仍然係有意，只不過你咁講係證明埋佢係心存僥倖

有邊個年輕時無犯過錯?
好多人犯錯，都會有機會改過
而佢只係一時心急，已經失去了生命，連改過既機會都無
佢只係一時心急，比你地講到佢係恐怖份子,大奸大惡咁
又話佢抵死，唔過份咩
另外，你地講到佢害到司機坐監，你地有份查單案咩?你地係法官咩?
係度話個司機幾慘幾慘，唔好禁核突啦,好冇?
你地真係關心個司機咩?你借佢黎踩多個死者幾腳咋

自食完其果仲害埋人喎 唔撚鞭得?

自殺式既恐怖分子係為左殺人
呢ｄ人當然要屌

但係細妹唔係有心殺人
佢亂過馬路係好仆街 絕對係咎由自取 仲連累到其他人
你可以屌佢好仆街 咁樣累人
但係你唔會屌佢抵撚死啦，咁樣害人法

累死唔係解累到個司機真係死

咁仆街仲唔抵死

［你覺得一個犯誤殺罪既人抵死ｄ定係謀殺罪既人抵死ｄ？］（呢句係你問既）

你呢句代表緊誤殺同謀殺都係抵死
你比較緊兩者
邊樣抵死d
轉個頭你話唔覺得誤殺係抵死？
就算唔關撞死人事
屌你老母自相矛盾
點同你玩？

咁點解呢件事上司機無錯司機要承受咁多野？細妹係其中一個大原因，咁仲有其他呢？

點解可以咁快推論到個司機會有心理陰影以後揸唔到車

有乜本質上既分別？

累乜柒 講到底「累」既咪又係精神心理 咁就要鞕 睇醫生喇你

各位注意，佢又想spin去制度度啦

佢全部都知啊，但係存心害司機既動機係乜？佢根本就無害司機既動機。

我覺得仆街仲貶義過抵死喎

又揀黎覆呀樓主？

如果佢係害司機咁抵撚死囉-.-
邊有一個學生朝早橫過馬路唔係趕住番學架＞＜

你去問佢啦，你問我做乜

冇工返又可能要打官司 除左精神心理 仲有佢地屋企家人既經濟問題喎 你冇撚野呀?不如你去睇醫生啦鞭唔鞭都唔撚關你事啦

打夠表情未呀屌你老母
返5p啦垃圾樓主

點解精神心理就唔可以鞭？

早啲起身啦，咁大個人重衝馬路趕返學

姐係會抱住有亂過馬路撞車都唔會輪到你既心態

樓主呢啲低質會員又on9又5p 應該盡早bam9佢

打官司係制度問題

係咁人身攻擊好難討論

博唔到就扮表情撚玩膠 樓主呢條垃圾廢撚到

sorry my interpretation is bad

要累到1個人死先可以話佢？
你一定係好幸福，比老豆老母寵到仆街嗰d人嚟
從未試過心理精神受壓，係一件幾咁痛苦嘅事

佢唔衝馬路就唔洗打官司啦 所有野都係由佢亂衝馬路衍生出嚟架喎

你討論過乜撚野point 出黎呀 收皮啦

話你表情撚係人生攻擊？
屌咁你係喎

簡單D講，乜春制度問題呀法律問題呀全部都係由學生妹亂過馬路xian sheng

佢係超級聖人，就算你累到佢全家破產瞓街，只要你冇累到佢死就all right

punishment fits the crime
你真心認為死仲唔夠？如果係 都係嗰句你地心理好唔平衡

樓主loop 左 幾次冷血同制度之後spin 左去玩表情撚

一同你唔同意見就係心理好唔平衝就係on9 ?

唔撚再覆你制度 唔撚明你可以追post

死對學生妹嚟講唔係懲罰，係後果
依家只係佢死咗，所以冇人有辦法懲罰佢咁解

休班警唔係人？關政治乜事？

我認為心靈上嘅煎熬比死更為慘烈

點解唔平衡既反而係我地

根本唔關佢係咪蓄意害個司機事
佢自己選擇承受俾車撞死嘅風險衝燈，宜家真係俾車撞死咗，咁唔係抵死係咩
正正常常一句客觀描述都畀到位你哋班偽善撚入
歡迎繼續扣帽子，話我哋黑心同幸災樂禍

秒
做錯就係做錯
不過抵唔抵死另一回事

你都癲既
我斬左你全家四肢再自殺咁你係咪會覺得我已經受到懲罰 ？

綜合咁多個post
唔守交通規則=殺人放火
所以抵bin
叫人有d道德=道德撚，再唔係就有私心
算吧啦樓主，d小學雞硬係覺得每個人都係一個仆街，冇一個係好人，更唔好講咩同理心先。只有你踩9佢話佢抵撚死，佢地先會收手

個制度有問題又可以點 咁不如攞起呢個制度既人出嚟鞭好冇?

你一直開post講呢單野咪一直完唔到囉，屌你老母on9仔

你唔通要連登巴打一個個係到道歉咩，傻閪

開個post明知實有世界大戰都要開

唔想算個個係你呀 屌你老母樓主

佢係做錯呀 咁點？？
而家有話佢岩咩

但人都死埋 需唔需要去到 抵死
呢d咁難聽既說話？

唔存在道德唔道德問題
係根本無需要去到呢個地步

人都死埋 仲想點？
你要屌既 不如當做教訓
宣揚開去等其他人唔犯錯仲好啦

屌 覆未

希望你唔係des考生

你地都on9 個細路死左 本身未亡人都心理受壓 本身你地所講嘅「懲罰」已經存在
仲要再鞕 punishment >>>>>>>>crime

有意咩? 有意去比車撞?

Sorry @@

仆街同抵死好似係兩個層次?

有啲折磨仲辛苦過死，你讀過心理學就知道點解咁多人自殺。

舉例黎講，一啲嚴重慢性病患寧願自殺/安樂死都唔願意吊住條命；死係最大懲罰？ 呢個只係你自己認為姐。

而家屌條女唔係幸災樂禍，只係講返事實，唔好盲撐死者，同時希望大家認清楚個司機先係受害者，你一味講到條女好慘，啲人咪以為個司機害死咗條女

你講rip我唔會屌你，只會希望你替死者傷心之後都會關心下個司機，成件事最無辜果個

呢個係個學生自己造成既結果，咁樣叫受罰

又係死左大哂撚 姐係我殺你全家再自殺就無事

我中文弱 抱歉抱歉
我意思係誤殺我唔覺得抵死

樓主係唔係不直唔敢答我問題？
柒左可以認架

有意去引致交通意外，只係同時心存僥倖搏大霧咁解

都話唔撚關誤殺事
救命

柒左就話中文唔好？
講晒？你贏

未覆到, 吊頸要抖下氣
都對你地了解多左
不過係咁覆好攰

條垃圾死港女要死就唔好累人啦，正仆街

陳述事實都可以比你班道德撚話幸災樂禍，而家我地去案發現場開香檳慶祝

紅衛兵都好似係有唔同意見之嘛
鞕撚完 話唔同意見之嘛

咁姐係唔可以假設佢有啦

咁你都唔可以假設佢冇啵

你見樓主係度不斷spin 都唔認錯就知佢唔會識覆

就算排除呢件事
樓主既自相矛盾已經

你既抵死, 係真係指「活該死亡」定係平時無含義個隻抵死?
可能我比較文字撚, 比較執著你地表達既意思

其實大部份人都無話司機唔慘 只不過我 我諗包括樓主 好睇唔過睇有人會再不停鞕屍

咁撚認真做乜

落地獄都叫事實
睇黎你有陰陽眼

點解唔係諗點樣去改變佢? 社會要進步係靠我地搵出不義既條例去改變佢, 令到佢更適合社會嘛

分隔線

樓主已spin

有道理

唔好為拗而拗啦~
依句->佢知唔知亂過馬路會引致交通意外→知
亂過馬路係咪一定會引致交通意外?
亂過馬路係有機會引致交通意外
但你覺得佢知唔知今次亂過馬路會比車撞死??
佢犯錯，已經付出代價
視佢係存心害司機,真係為拗而拗

我只係覺得你唔屌條女條女本身都唔慘，但係佢死左然之後大家好開心咁講咩抵撚死啊個ｄ野，變相就變得好慘。

司機係好慘，係日後睇呢單新聞既時候都會關注下司機既狀況。

好撚多小學雞 連登真係無眼睇

咁咪又係要證明學生妹抵死，從而證明司機無辜

個細妹有無殺你全家.....

仲講緊

抵死兩隻字點演化到去落地獄呢

我冇話一定啵
但你明知有可能出事都照做，咁唔算存心？
佢冇諗過比車撞死，直頭冇諗過比車撞添，但佢一定知咁做係有風險呱？
同埋我冇唔同意學生妹已經付出咗億價

樓主中文水平可唔可高少少.....

水平低但係執著文字，呢個真係災難

根本就一大班人都唔係陳述事實，自己去睇其他post啦。絕大部分人根本為屌而屌，再唔係就攞景。

咪就係話佢地唔會覺得自己會比車撞架喎，佢既有意係橫過馬路，而唔係有意去引致交通意外，交通意外係佢橫過馬路出泥既其中一個後果

有人問我呢條問題我咪答囉=[

係喇 你就咁留句野就走 最叻叻豬

我既意思如果係誤殺我唔覺得係抵死
我表達得唔太好 唔好意思
如果讀者你唔太接受 好難繼續討論

邊方面話比你聽佢係垃圾死港女

都係個句啦 如果我地話個個係暗瘡肥婆 南亞人 大陸人 衝燈比車撞係抵死
你會唔會出聲辯護 打咁大篇文屌返我地
唔會就摺埋返屋企啦

OKOK, 我講得準確啲
學生妹有意亂過馬路，製造會由行人引發交通意外既條件
咁樣你滿唔滿意？

其實係邊個都好佢唔係十惡不赦既, 我都覺得唔應該咁樣講人, 係我既角度泥睇咁樣好陰質, 或者你地覺得好正常, 但至少我會覺得佢人都死左, 不如諗下點樣可以幫到下一個會預到呢d 19問題既人

J下厚德啦

希望事主早日康復啦

結論係佢無動機要引發交通意外。

咩叫應有懲罰 個司機成世比件事纏繞 即時比人拉 成家人財政支柱隨時要坐幾年 形象受損 就係因為一個人咁自私亂過馬路而搞成咁
咩叫自私知唔知呀
廢老南亞人過馬路衝燈就由得佢死
學生妹靚少少就無辜？

樓主淨係對學生妹先會有同理心

其實援交叫雞有咩問題？

你連表達做唔好
點同人討論

你點推導呢個結論出嚟

無任何bias，我認為要為司機呢個角色尋找更多庇護

如果我目睹個女仔死嘅情景 一定會有惻隱之心
但見到新聞報導（文字）話佢衝紅燈嘅話 我第一時間會理性咁對待呢件事 所以會覺得佢係咎由自取（我心目中所謂抵死，係死而不值得被可憐 而唔係呢啲人應該要死/值得被殺）所以惻隱之心唔適用於唔係現場嘅連登仔

至於佢抵唔抵死大家有唔同睇法 你可以唔認同佢將抵死講出口但唔代表認為佢抵死嘅人就係心理變態 只係道德標準唔同

要慢慢學習架嘛
遇到呢ｄ問題可以改善
下次咪好ｄ囉
至少你指點到我既思考

我地討論緊到底呢個細妹到底係咪有意搞呢壇野出泥嘛

咁條女又係你邊個
我只知佢係香港一個妄顧法律ge道路使用者

講到咁為個司機著想
淨係識屌9學生妹
幫到手咩？
你地係有心就討論下點幫個司機

仲妄顧其他路人同司機安全

幫條撚咩 我地得把口最叻

同意, 但係香港成日都發生呢d交通意外, 點解你地又唔屌得好似今次咁勁

UM, 我估佢起碼唔係有心死既
但佢肯定係有意亂過馬路
至於佢係咪有意引致交通意外，完全視乎你覺得亂過馬路同交通意外兩者有幾大關聯
我就覺得好大關聯囉

如果佢係廢老大陸藍絲老豆警察老母南亞，唔知你班廢柴會點表態呢

成班睇到亂過馬路就先入為主，未審先判
話學生錯晒，累左司機
邊個敢肯定司機冇錯？當時佢冇超速？ 唔係發緊夢？

因為有一大班人見係學生妹就失去理智

因為你呢種偽善撚囉 你老味

其實樓主係佢朋友定家姐
連續鳩up3個鐘你都幾好氣

好似係你地因為係學生妹而咁大反應先喎

其實只要係學生哥，樓主可能已經唔會特登開Post抱不平

其實係咪學生妹都一樣咁屌

完全正確
根本係因為係學生妹d人先無限放大
唔好話廢老，轉咗做學生哥已經wfc

認真 果個位要超速都幾難

亂過馬路同超速兩件事
超速就算開到100/km都唔一定撞到人
但亂過馬路開到10/km好大機會撞到

平時咪一樣日日笑南亞狗/支那人/猶差
明明係你班偽善撚大反應先

所以成班骨子裏都係中國人幸災樂禍

走喇你 on9 假設

咁主因係學生亂過馬路
如果學生係冇亂過，但因司機超速而撞到，先可以話係個司機錯。

Sor打得唔清楚

我想講有一班人因為係學生妹就話司機錯
累到人地咩都冇

樓主
小弟都成日衝燈架
小弟都成日賭錢輸架 仲買過落你度

我死左/輸到冇錢食飯 聽到人地話抵死係好難過架
但真係抵死呀麻

岩, logic無錯呢個

都係個句, 佢唔係十惡不赦。

其實問題嘅重點根本就唔係話佢抵唔抵死
而係學生妹

如果唔係學生妹，你班雙重標準偽善撚已經唔會理

點為止偽善？
到依家都唔係好明

咪係 蝻 蝗 猶差 廢老 廢中 根本早就比連登仔屌到上天

唔好話我知你地呢班大愛撚冇份啊

我話緊你地班偽善大愛撚啊柒頭

只係唔明同想知點解
同埋我都會覺得有不公平既時候

On9
佢搞到個師兄咩事先 唔好又唔講好個層次先做下個既推論啦

換轉今次係南亞人/支那人/猶差 你仲會唔會出post

學生哥已唔會啦

學生亂過 但如果司機超速／發白日夢撞到人都冇錯冇責任？

sorry囉都係輸左場搵錯人騎姐.....
呢種抵死同撞車既抵死會唔會好d唔同=[

我只係覺得大家都係人, 無必要去到咁盡姐....

Post:支那人被撞死 兩字：抵死

on9 你係到搵個稻草人打做乜柒 在坐呢到邊個雙重標準

咁你係咪肯定當時司機冇疏忽先？

True

我無屌喎
所以其實我真點唔明點解一出上面呢d角色, 連登就會有呢d屌post
只係今次真係成個熱門有10個都係呢個我先開姐...

咁你又係咪肯定當時司機有疏忽先？
我好肯定學生妹係亂過馬路

咁佢亂過，有冇超速都會撞到啦師兄。
根本問題就唔係司機有冇超速

如果大家既迴響同今次一樣咁大, 而條友無做過十惡不赦既事, 點解唔會?

有日衝燈既人搞到架車為左閃佢而失控撞上行人路

咁係唔係就十惡不赦？
根本喱個行為就係漠視所有道路使用者人身安全既行為
引發既後果唔比酒駕細，事實上都有喱類案件

但你地就一直想淡化個行為既嚴重性，無眼睇

拿, 我從來無出過, 亦都無講過

如果我揸車衝燈，比人撞死咪大把人笑，話危險衝燈死得好，行路大晒？

就算有，衝燈本身就係錯，漠視附近道路使用者安全既行為

唔會為佢既罪行開脫到

喊左😭
俾人撚咁耐都未收皮 俾樓豬既堅持同毅力感動到
相信妹妹九泉之下都會感到安慰😭

有責任但係都改變唔到抵死呢個事實

Exactly

巴打講得啱
就算唔話佢抵死
都唔抵可憐

樓主, 算啦…講黎都無謂, d人根本係有心咁講野, 你有反應比到佢地, 佢地咪仲開心。道理呢d野, 自在人心

如果從對錯角度方面評論
事件性質好唔同喎
亂過馬路無得討論一定係錯
但係你超速，見到人根本趕唔切減速，撞擊傷害越大既時候，
咁橫過馬路個條友死既機會率咪好高。

事實係行人大啲

唔順昭既出黎隻揪
我渣架車同你係馬路上硬憾

睇唔明同呢段有咩關係＠＠

可以咁講

我同意學生亂過馬路有責任，但如果司機疏忽嘅話都有責任
結論：唔知司機有冇錯就唔好咁快話邊個累邊個

話佢唔抵可憐就得？

如果司機真係超速 係雙方有錯
但司機到呢一刻都冇新聞話佢超速
但都係亂過馬路既女學生抵死

其實抵死係可以同唔抵可憐同一個意思
只不過抵死有幾個唔同意思／嚴重程度
所以，如果唔抵可憐係可以，咁其實抵死都可以

唔關司機事，唔好錯focus
根本衝燈呢個行為本身就係抵死，理得司機係咪真係超速

你將個行為既後果諗得太簡單，只係因為今次死一個人就覺得衝燈唔係十惡不赦

事實上佢可以引發嚴重傷亡，今次死一個只係好彩

點解要為個咁既惡行美名化，或者淡化個嚴重性

唔抵可憐同抵死真係兩回事

佢死左 話佢亂過馬路害到司機 無問題
但話佢底死 就有問題

馬路如虎口講咗幾多年？
咩見到人減唔切速，正常人過馬路會係車過嗰陣係馬路中間？你橫過馬路就預咗後果啦

其實抵死係可以等同於唔抵可憐

佢地覺得
唔抵可憐 = 抵死 = 落地獄一家團聚

咁司機超速撞車死左係咪抵死....

咁個司機同學生都抵死

其實係

yes 唔抵可憐仲harsh
人都死左仲唔比人可憐佢

抵唔抵死見仁見智
我：司機冇錯嘅佢咪抵死

不如傾下咩叫抵死先

咁你超速都預左炒車架啦

係抵死
司機自己超速

咁亂過馬路就預左死架啦

「係咪肯定」呢個講法根本可以無限拓展
係咪肯定司機無發夢
係咪肯定司機腳痕比多油
係咪肯定司機避唔到

根本只係人人對d字眼既深淺程度把尺唔同
你個衰人同你個仆街咪又係同一樣野
要聽順耳版本既你去u汪聽飽佢囉
一係叫連仔俾個版主你做，bam晒d你覺得講說話難聽既人啦

係啊，但同佢橫過馬路俾車撞死有咩關係先？

就係唔想班人妄下判斷

文字獄

亂過馬路就唔預比人撞
但超速就預咗炒車……

扮咩剩係講抵死姐

洗唔洗返去前幾個post搵返啲
抵佢落地獄
係下面一家團聚
牛頭馬面幾時黎
比人鬼畜輪姦
全家比車車死
出黎睇睇？

要威就威到底啦
唔阻你地
唔洗淆底喎

係定唔係都有衝燈架啦
自食其果講難聽直白少少就接受唔到？

但咁樣拓展落去，其實係唔應該下判斷
就算真係判咗有罪，都重可以講「係咪肯定佢真係有罪先」

但係呢一刻冇任何証明到司機有超速
就呢一刻既資料
就係女學生亂過馬路被撞死

自食其果好好聽喎
抵死好聽？我唔覺

真係痴撚線

不如你訓練下閱讀理解先

唔知道事實既全部 落咩道德判斷?

抵唔抵死好主觀
如果司機疏忽而有份導致學生被撞死 咁學生重係咪累左個司機？佢真係咁抵死？

根據佢地既邏輯
應該要叫佢地係死者家屬面前講自食其果

不如你講清楚抵死呢隻字點解先
抵死有兩個意思 但係我唔係好清楚你邊個意思

如果

如果當事人唔衝燈？唔好咁多如果啦

除非有人係全知，如果唔係，根據你既邏輯，任何人都冇資格做道德判斷

已經講咗2個都抵死
一個橫過馬路，一個超速

自食其果係抵死嘅general講法
你將自食其果轉成自招其死其實都係同抵死冇分別

自己攞黎

害埋人，死多十次都值

我意思係判左先講，成班人庭都未開就一口咬定學生錯哂 咁公平咩？

本來都係睇下 post算
見到樓主呢句
法庭賠償

但明顯司機有無超速係重要contributing factor

你認主觀咪好囉
本身我哋都冇乜嘢
係你哋班偽善撚主觀咁詮釋做幸災樂禍咋

但依家未有資料話司機有超速
我地先跟呢個前提講姐
如果有證實話司機係有超速，咁就2個都唔抵幫

如果你認為死者既死係唔抵可憐既話
咁紅字個堆基本上咪表達同一意思
唔明你地係休閒網上討論區咬文嚼字做乜
利申返先啦唔抵可憐同抵死都無講過

我地廢事再討論陰德
講下文字既意思
抵死呢有兩個意思
一個呢係你做左呢樣野，所以得到呢個壞既結果，叫抵死；
另外一個呢係你做完呢件事，抵你「死亡」（呢ｄ叫幸災樂禍）；
明無？

佢唔死咪大家都冇事囉
點解要死十次

其實法庭都唔係啱哂，都有冤案，咁點先算係唔妄下判斷？
btw, 學生妹係一定有錯，依家係唔知司機有冇錯啊嘛，係咪？
但係建基於目前已知既資料，冇證據指出司機有違規。
用依家既資料做判斷其實有咩問題

撞傷人你以為司機會無事？

咁請問事實全部係點？？？
你路知 又好意思請

連抵死都覺得粗俗既話, 咁你個心就真係脆過玻璃

依家成個社會已經蝗蟲化緊，個個人都變到冷血咁，同班大陸人見人死仲講笑拍手有乜分別，仲要衰多幾錢重

平時d人屌人老母 咒人開post想知再講死全家又唔見d道德撚出黎咬人
而家就捉住抵死兩隻字死咬唔放搶光環打飛機 未射已經入晒聖人mode

咁點解唔可以係第一個意思?

咁你咪直接講呢句，講咩事實既全部
即係依家只可以等，你係咪想講呢樣

因為道德撚永遠是對的

根本就係第一個意思

根本一直都係講緊第1個意思

已經得到應有懲罰

乜撚野logic😂邊撚度罰

咁大個人仲拎老母教仔個套黎講，睇到我打冷震

可以，咪係之前講左，呢ｄ同死亡有關既話題要拉上第二個意思一ｄ都唔出奇，而且係連登有好多。

其實一路係講緊
亂過馬路=抵死

同個司機有冇超速係冇關係
只係純粹講行人「單方面」
司機超速 = 2個都抵死
司機冇超速 = 個行人抵死
你為左貪方便而自己要付出代價 好正常

有人小人之心，或者急住搶光環咪睇成第二個意思囉

完全唔明點解可以理解咗做第2個意思
我真係未見過有人用抵死表達第2個意思……

只係死 都係死亡咁解

緊係第二個意思啦 唔係個光環唔夠光佢地點搶呀

至少我冇係人地死個陣踩多幾腳先囉

就算你用自食其果都可以係第二個意思架

拿 我冇屌／阻止過話學生抵死果班人
只係提下佢地唔好咁快下定論

又去番做錯事死左就唔批評得

咁關個女學生抵唔抵死咩事
條法例改到點，佢都係抵死嫁啦
抵死個死字唔係解死亡，如果唔識分就唔好嘈
唔好下下郁啲就 feel offended

根本就唔同，第二個意思係指「你的死亡是活該的」。
真係get唔到個feeling?

一日未有証據話司機超速
我都覺女學生抵死

根本一直都係講緊第1個意思
係咪你自己諗多咗？

咁希望你話哂班在啲支那南亞post l正評的人

1. 有無諗過有人唔係咁諗?
呢到咁多唔同種類既人
你又知一定係你個個岩?

2. 法例唔改, 下一個受害者, 依然係司機。
然後繼續係到屌個行人，咁樣有意思咩？

喺呢單嘢上面，自食其果咪可以咁解囉

一定要係第二個，唔係點搶光環呀

柒到唔敢睇
樓主俾人推到埋牆角屌打跟手話只係討論下大家諗乜

「佢真係自食其果啊」你覺得呢句係咪解活該

哎呀 好叻豬呀 有啲理智既都會等多啲消息先出聲
跟車太貼中過咁多次伏都唔知
乜柒都未攪清楚 又拍片做帛金 又畀人姦
連登仔上網大撚晒?

一個po試曬啲人嘅邏輯，我唔敢講我啱
但樓上有好多都一定有問題
首先如果你係真心覺得佢抵死
首先你問下你自己覺得佢抵死嘅原因係邊？
你單純覺佢抵死，人講你又講
其實已經可以完，block左我下一頁
但你覺得佢係有意，用自己條命，去斷送全車人
包括司機嘅生計，前途家庭等等嘅話
我真心想知，你係點知架 ？
係無證據去證明佢係有意嘅情況下，憑乜嘢去話人？
就憑你隔住個mon就係網路判官？
好喇，當然，你都可以話，我點知佢有心定無意
我都唔知，但係大家都唔知嘅情況下，做咩要去話人先？
跟住仲有果啲咩如果我亂過馬路比車撞死，比人話抵死
都唔會有怨言果啲，唔該快啲沖出馬路
一個唔識尊重自己生命，同人地生命嘅人，唔需要被尊重
再講，果啲話咩人死左就一了百了，咩歷史無討論價值
死左就可以唔洗負責任，死左就唔洗比人話果啲
咁問一句，對已經死咗嘅人指指點點，批評呢樣果樣
意義何在？由佢死左果一刻開始，只係有簡單一樣野
唔好亂過馬路
不服來辯

就算個女仔冇死到 只係俾架車擦傷少少 都可以話佢抵死

從來都唔覺，我到依家都唔覺得咁樣屌人係一件岩既事
只係明多左大家既諗法

懷疑樓豬係假膠

「喂，你睇吓佢，真係自食果呀」
咁樣唔可以係幸災樂禍

合理。

不如你開個post叫人正負評第一定第二個意思 我一定支持你 入post投

冇人留意過佢家姐呀
得你班大愛撚屈鳩人因為佢家姐係 YouTuber 而鬧佢個妹
事實上未知佢家姐係乜水果陣佢已經俾人話緊抵死喇

諗唔到有咩要講就唔好係到出埋啲 open question 又要扮有 point 但又要戴頭盔咁

但到佢真係死左
你就話人話佢抵死係過份

唔係服唔服既問題
你d 邏輯好似有d 錯亂

我就係因為尊重我自己生命所以我唔會亂沖出馬路

撞傷咗你就會幸災樂禍

希望警剔其他人 亂過馬路好危險 會累人累物

你覺得咩叫抵死我冇資格過問
個人睇法：同意亂過馬路要付代價，但唔認同罪該至死

你話冇分別咪冇囉

根本就係幸災樂禍。
自食其果呢個字係稍貶，未到活該既地步。
你加左個真字既個意思咪重ｄ囉

佢亂過馬路喎

1. 咁唔通講親野都要顧曬所人點諗咩 咁仲有咩言論自由 一陣講個屌字又話有無諗過呀伯母點諗

主要係想借刀同啲話佢抵死嘅人講，梳

from之前既post

指出別人錯誤同幸災樂禍唔撚同架屌你老母

「抵死哈哈哈」 「唔抵可憐」

咁樣叫指出別人錯誤

如果個「結果」係未發生既, 咁「抵死」同「自食其果」就有分別, 因為唔一定係死

但依家呢個事件上結果已經發生左, 就係個學生妹自作孽衝紅燈車死左, 個結果就係死左, 所以你用咩詞個程度都係一樣

大大個標題叫人唔好幸災樂禍
原來自己都係咁
總之冇人死嘅話幸災樂禍就係啱嘅
小弟受教

呢句有問題
點解人地講呢句就要快啲衝岀馬路同係唔尊重自己生命？
依家係亂過馬路先唔尊重自己生命
根本啲人講呢句意思就係話自己亂過馬路預咗死同俾人屌

睇黎你連活該係點解都未知

解釋下
抵佢落地獄
係下面一家團聚
牛頭馬面幾時黎
比人鬼畜輪姦
全家比車車死
呢ｄ係咪意思

又開始唔夠人講係度spin

你既例子係無死到
咁你犯法整傷左自己都好正常啊？
但係依家係死左喎？
係咪其實你無乜同理心

把口生係人地到
啲人鍾意展示佢既幼稚行為，扮到自己見解獨到
根本就控制唔到
就算俾樓主你說服到班小學生
佢地咪一係潛水一係繼續死撐
你荒佢地會認衰仔咩

屌馬post 叫莫雷拉大摩死全家又要解釋咩

就嚟可以開post 2，繼續消費死者，光環繼續拎

spin到語意詞義
就快變學術Post

死左就大撚哂, 絕對明白

講到尾又係死咗就大○哂啦

價值觀同價值觀從來都無得溝埋
今次只係想睇下佢地諗乜
因為已經唔係第一次
對上個次馬倬朗事件我都唔明點解又比人狙擊
到底我思想脫節定係社會已經去到呢個地步。

有無諗過衝出馬路比車撞預左會俾人屌，係要幾咁悲觀先諗得出？就算你幾急，幾唔小心，如果俾車撞，都應該係想人可憐同幫掛？依度都引伸另一個問題，如果係現場，你會擔心司機先，定俾人撞果先，定一話埋去：抵你死啦

呢個比喻尾機
水準同智力一樣咁低

叫莫雷拉大摩死全家好明顯無錢羸先屌啦
咁上面個ｄ呢因咩事要屌啊？

死者為大嘛
btw 我已經幾乎俾佢spin到唔知駁緊邊個point

不嬲學術
係你地講價值觀講到起晒鋼咁-,-

結論：案都未審就唔好講到人地錯晒, 司機好無辜

如果廢老黑警支那天災post見到你咁講就好啦

人地做錯咩事搞到你 你要人死全家

邊度學術……你係咪玩嘢

認真, 如果廢老天災post 我入去講, 有無人撐

輪少少錢已經要人死全家
依家搞到個司機坐監 佢頭家失去經濟支柱喎

岩啊,做咩要人死全家

要解釋啲咩 網絡上講野唔洗負責 無咗限制 你又預期啲咩

人性 與 以事論事 的惡鬥

等俾人mark你入五毛list

邊度唔學術? 我唔是泥搵交嗌的。

天災嘅話當然會撐

做咩樓主突然轉哂口吻

我到依家都無講個呢一點係因為司機依家點無定論
等新聞進一步報再講啦

好難捉摸

起碼唔係中文、語意、詞義既學術先啦
個post已經spin到完全變質

預期網絡上講野負番少少責任

總括而言講 樓主係覺得女仔衝燈係錯，但佢本人忍受唔到人地以"抵死"呢個字眼黎表達"亂過馬路而妄顧其他道路使用者安全以及增加自己比車撞而死係錯係唔抵可憐", 太過難聽，所以去屌呢啲人
利申：本人主觀上唔會用抵死呢個字眼 但唔會屌其他人用

唉 你睇下 又唔幫

拓海都唔夠佢扭

理性

我開post唔係會再搵交嗌
係唔明你地諗乜

基本上我想了解既都了解晒
我唔會開post 2
仲有無野要問?

你咁樣衝岀去唔係諗住係正常，冇人屌你啊嘛？
就算司機急停到都屌撚爆你啦
如果我係現場我會睇咗傷者先，但唔代表我覺得佢冇問題同事後唔會屌佢。

我撐你架, 不過你問下出面班憤青先

人地死左架喇
口德牙CHING
第日689死左都咪屌佢地

懲罰？ 果D叫抵死 累撚埋個司機呀 死人大撚曬？ 就係有樓主呢D人 令到個女仔比人屌得重勁 拉登夠死撚左啦 咁係唔係唔屌得呀

如果一開就覺得佢抵死係咪應唔去幫佢

如果見到你開post我實撐，理得其他人點講
唔敢話自己係咩好人
最起碼唔會雙重標準先，唔係自己都睇唔起自己

拎689同學生妹比
點解唔搵埋希特拉

亂過馬路重講到好啱咁
咁打劫銀行之後比警察射死果d又唔見你話佢人都死左啦 無謂追究？？

大愛左膠覺得好言相向就有光環，唔岩聽就屈人係支那

自作孽，累左個小巴司機，隨時累埋人全家。唔係抵死係咩？

我呢個post想帶好多意思出泥
或者係我一開始寫得唔夠好
但係開post唔想寫咁多野寫到1999

細妹犯法死左係有錯
但係點解所有post都係到講呢單野
最恐怖係咩死全家、抵撚死、落地獄、姦啊個d出晒泥
人地都死左 無錯佢有錯到令司機有咁多影響
呢個係大家講完我先有focus到既地方
亦都係了解左睇野可以嘗試多角度睇

但係我唔明個focus點解要focus屌條女到
點解唔可以諗下點樣防止下一個受害者(姐係司機)
一味係到屌, 姐係有用?
到底係因為bias屌定係咩?
可能我想講既野太撚多
搞到大家話我係咁轉話題。

另外仲想問下，唔好理俾人撞到果個最後點，如果個女仔有心定無意，搞到司機要坐監，成車人乜乜物物，係咪承受咩都係抵死 大家認為？

屌啦又賣我

拉登促意殺人喎屌你

邊有賣你啫你唔開post我點撐喎

冇人賣你 我支持你入去講
同你講返現實姐

樓主個ac係咪換咗人？

我嘅抵死係抵佢要付上一定嘅後果，如果佢冇死，判咗坐監，我都會話係抵死

就係你地呢ｄ有bias既人
永遠覺得咩咩花樣年華既女仔
人無貴賤亦無高低
佢無做過d咩傷天害理既事
點解要咁樣比人咒罵?
佢係錯啊
但係我地應該咁樣咒罵人架咩?
死全家、姦乜春
我真係唔覺得岩喎呢件事

本身明明講緊抵死
見有人回覆拎隔黎post d 癲佬話咩野瘋狂輪姦鬼畜就針住呢點黎講
AE86都唔夠你扭

偽善嘅人唔搬龍門點同你繼續講「道理」？

人地唔夠講咪要搵d痴線佬講過既野黎當係大部分人既立場黎繼續屌

1. 道德同正義呢樣野從來都係主觀同相對 你可以覺得恐怖 但唔可以要求人地同你一樣 道德呢樣野嘈落去只會無底深淵

2.咁你一開始就應該以點防止為主題啦

唔搬龍門點頂到1001 呀

就快搬到1001喇

對於我泥講係呢個case抵死既意思係第二個意思
同岩岩講個d野一模撚一樣
咁有咩問題?

咁你頭先問咁撚多嘢做咩姐
唔夠講依家發爛渣？

1. 從來都諗過要求一樣, 根本無可能, 只係等大家出招 講下點解會咁諗
2. 一開始以防止為主題就會→無可能、嘈左好內啦、無 連討論空間都唔會有

你死都要覺得一定係第二個意思咁大家講咩都已經冇意思

多謝

算啦 同啲on9講道德唒氣

被人圍到仆街都仲要學人攞尾彩

樓主係咪崩潰咗
喺度發爛渣
做咩姐你

其實無唔夠講喎
我到依家都唔覺得自己有錯
只係知道你地會係另一個角度出發

所以去到後面討論緊既人覺得係第一意思我都無左堅持講落去

用2，3個point spin到去1001都算係一個壯舉

都係個句啦 我到依家都唔會覺得自己觀點有錯

都就1001仲唔發爛渣
被人圍足4~5個鐘
中間不斷spin 主題 仲要中後期spin 唔到要扮表情撚玩膠個post 玩到38頁
而家就黎甩難仲唔發爛渣

你要企硬自己個解說 而唔接受人地個解說
你緊係冇錯架

你又解釋唔到我既問題=[
我又解釋唔到你既問題=[
有咩意思

d口吻十足十asso或者ive仔惱羞

開多個post就會比人話我拎人地既死泥玩

屌你咩，咁你做咩喺度浪費自己時間討論咗咁撚耐呀
繼續兜呀

中間扮過表情撚 玩膠個post
我屌佢表情撚就話我人身攻擊佢

頂住呀樓主，差少少咋

唔少人都試過亂過馬路
搞到淡化左呢件事嘅嚴重性
覺得條女做錯小小野
唔值得咁大嘅公憤
但其實唔好合理化呢啲陋習啦
亂過馬路完全係害人害己
譴責呢種行為係抵死根本就不為過

佢死左叫收到應有懲罰
其實同抵死有咩分別

了解係多左既 係咁多啦
我覺得自己無錯係因為我個人唔會太黑心
咁樣確實唔夠以事論事
但係我唔會咁樣去咒罵死左既人
同埋至少我知道有人同我既諗法一樣

根本依家就係唔夠講喺度發爛渣
同d人打牌輸好多之後反枱有乜嘢分別
都係一樣咁冇品

又係喎

真心唔明點解要屌
唔通我開個9post 話
「我都唔明? 點解你地要9屌」咁咩?
我真心覺得唔明我先要問。

so最後結論就係死左大撚哂, 任何批評都唔得

我都唔黑心架，只係直咋嘛
是是非非謂之知丫嘛，見到係抵死既，梗係照直講抵死啦

得啦 知你威啦 雙重標準既偽善撚

又玩標籤

又講？
你點睇佢因為今次呢件事死左？
（除左咩自食其果、抵食之外，你形容下）

自己攞嚟，唔怪得人

加油呀 樓主
仲有一頁咋

知撚線話佢既死係受到應有懲罰都係黑心

我個例子用得唔恰當 唔好意思 我只係想講 死人唔一定有光環 做好事而死都算可以可憐 但為左自己一己私欲而死……

抵死就黑心
自食其果就唔係黑心

道理上係抵死既
但人情上黎講叫人抵死好賤下咁解
知係有少少抵死但可憐下佢有乜問題
惻隱之心人皆有之
就算真係抵死都唔好大大聲屌
最多心入面屌下算
搞大佢做乜

呢個真 樓主呢條偽善撚淨係識倒米
被人圍到仆街仲可以死撐加自我感覺良好

乜係連登講野原來係咁大聲咁有影響力架

睇泥你應該就係個ｄ偽善....
真心唔係個個都會因為佢係一個妹妹仔而去爭論
個個平等或者你無咁既諗法
我有

就好似中大馬同學單野，我唔明點解要攻擊佢
連醫生都證明書都講左佢係最急切需要心臟既病人
都要繼續話佢咩搶晒人ｄ野
純粹就係因為佢係ｍｋ，佢有個唔錯既女朋友？
佢都只係一個病人，佢只係急切需要一個心臟，
點解仲要咁樣去咒罵佢
我真心睇唔透。

就係網上先有呢d真心話
你上網屌老細唔通現實又去屌佢咩

算啦 樓豬唔係同連登仔講道理呀嘛

黑唔黑心只係你嘅標準 可能係佢心目中就係抵死
老實講有啲人分明講黎撚9你

其實我明你意思 咁樣係好自私

上連登唔講仆街野唔通係邊到講
利申:現實同d fd傾依件事,我同人講個妹妹好可憐

樓主先係最難講道理果個

乜都要收埋心入邊, 去移民支那就岩哂啦, 只可以心入面屌土共

我純粹泥了解下，大家咁有攻擊性我都無乜辦法～～

你開頭先屌鳩我黑心 而家又話我偽善
你想點樣呀
不過算啦 最後一頁你繼續自我感覺好

你見d屌佢抵死/ 屌返屌佢抵死d互屌post成日上熱門
你估佢家人/朋友唔會睇到咩
比著你朋友咁死左你會唔會係靈堂屌佢抵死

我同fd講呢件事，一致認為個女仔唔抵可憐

我架下去佢靈堂講啊? 佢自己去其他地方聽到關我鬼事

樓主呢條小丑唔夠人講老作d 標籤套上去屌人 正一廢柴黎

你話人偽善個陣有無諗過人地真係唔係？
唔係個個都好似你諗野咁直
有人係會因為一ｄ因素而將唔公義既野出泥講
但唔係個個都好似你咁樣諗
有好多人覺得死無野可以比
咁我相信在座大家都唔係咁諗

但至少仲有好多人係咁諗
我諗呢ｄ唔係你口中所謂既偽善。

死左屋企人原來係要第一時間上連登

又人身攻擊 唉
講左討論唔好人身攻擊架啦

等緊你入去大愛感動佢地

你被人圍到仆街仲以為自己係多數個邊
你繼續吹呀

咁你又標籤人
又係你做既岩晒冇錯

其實你地繼續屌都ok
始終香港有言論自由
但咁做老實講係有d仆街姐
我會覺佢屋企人好慘
死左個血親網上仲要有堆人開post圍屌

就係見到呢班契弟講咩積口德串泥串去先令人火滾
如果真係有多幾個post再講呢d野既
你又會見到我架啦

叫人唔好用抵死改用其他意思一樣嘅字眼唔係偽善係乜?
用自食其果就係善?
用抵死就係惡?